ps4 pro club招經驗後防，龍門(已報名vpl)

1。主收後防、龍。有需要輪替中前場
2。442防反
3。主、副位置
4。防守需全隊配合、開咪提醒隊友
5。進攻隊友互相配合，帶球、拉位，具體入隊再講

有意請tg:

dm ok ma?